{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 화양계곡강가에펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせで予約人数が追加される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となることがあり、この場合はその理由による払い戻しはできません。 ペット同伴で入室できるペンションがありますが、いくつかのペンションはペット同伴入室を拒否することもあります。 この場合でも、その理由による払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年同士の混宿が法的に禁止されています。 また、未成年者の予約と利用に関しては宿泊先の規定に基づいて決定され、この場合にもその理由による払い戻しはできません。 次のお客様のためには入室と退室時間を厳守してください。 また、客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室の安全や火災予防のため、客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されません。 また、個人的に用意した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 そして、他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 また、様々な施設とサービスを楽しめる予約特典、プール(温水不可能)、キッズ遊び場、バーベキュー場、駐車場などの入室利用案内もあります。 そしてペンションではピョンサン(バンガロー)施設も利用でき、釣り場も専用で運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合は何をすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴で入室できるペンションがありますが、いくつかのペンションはペット同伴入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年同士の混宿は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年同士の混宿が法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用に関しては宿泊先の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためには入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客には施設物の毀損や紛失に対する責任があり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室の安全や火災予防のため、客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "様々な施設とサービスを楽しめる予約特典、プール(温水不可能)、キッズ遊び場、バーベキュー場、駐車場などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションではピョンサン(バンガロー)施設も利用でき、釣り場も専用で運営しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 554
    }
}